Cloud9 集氣區！ #C9WIN

加油吖 NA最後希望😭😭😭

加油

c9 vs g2 finals confirmed
支那返歸訓覺啦

睇live 見到支那Fan喺咁屌人 真係好冇品

C9 G2
暫時最有品果兩隊

支那人不意外
見到RNG EDG got fucked真係勁開心
g2比d力贏ig

巴打識J

今日3場lucian勁on point
no more “sneaky in lane LUL”

每次見到Svenskeren飲水就想笑

唔講以為播緊上禮拜條片

Spillskeren

Imagine losing to a man who cant drink out of a sippy cup

睇左2年C9睇到出局,今年冇睇就入final...
身為cloud9 fans 唔知屌鳩佢好定開心好
anyway C9扲盃
#C9WIN

Sneaky in lane POGGERS

打Fnatic

Rekkles 世界第一ad
打到sneaky仆街 送首塔首殺

輕鬆

繼續推

Mola mola 有感覺係 Ig 打Fnatic

留明第一個NA冠軍

有冇人想同sneaky 扑

0-1

唔緊要 輸bp 瞓醒就冇事
以家明顯係Licorice handle唔到Viktor呢個pick 下場ban左應該冇問題
Lb以家中路S++角 更加唔可能放